「減價戰」csl客轉台smartone可享$298無限上網

剛剛收到數碼通的新聞稿，宣佈推出免費「FUP 無限數據」優惠，無論你係乜嘢台轉過去，申請指定 4.5G「超貼心智能手機計劃」(6GB)，就可以免費升級享有真無限上網！而如果你係 csl. / 1010 / SUN Mobile 轉台過去，更可以額外回贈每月 $18 行政費喎！即 $298 全包有無限數據，計起上黎比起 csl. 更抵玩！數碼通同 csl.，網友又會支持邊一方呢？

【全城最抵】數碼通跟減近四成 月費298可無限上網
本地電訊商正式展開減價戰，繼香港電訊（6823）昨推新優惠，旗下csl.及1010均劈價兩至三成外，數碼通（315）今日即減，最平298元即可享不限速無限上網服務，一夜間由全城最貴變成全城至抵！

數碼通宣佈，所有新客戶及現有客戶續約，選用指定4.5G「超貼心智能手機計劃 (6GB)」，即可獲「FUP無限數據」變無限上網，變相劈價！
於新優惠下，4.5G「超貼心帶機上台智能手機計劃 (6GB)」變成無限上網，每月連行政費用為316元，減幅達34.7%，與csl.睇齊。凡csl./ 1010/ SUN Mobile客戶攜號轉台，連18元行政費亦可豁免，即最平298元即可無限上網，劈價38.4%，屬全城最抵。
至於4.5G「超貼心買機上台智能手機計劃 (6GB)」變成無限上網，每月連行政費用為536元，減幅達23.9%。若凡csl./ 1010/ SUN Mobile客戶攜號轉台，則低至518元即可享用服務，減幅達26.4%。

Smt, hkbn可唔可以share wifi?

有得諗

屌早兩個月渣打優惠買機續左2年 6GB
咁未無得無限

csl咁多人開post屌 好像不是偶然
1個月前

4日前

有無現有客戶巴打

即係點?屌完先減價?

我CSL 11月約滿幾個月前開始幾乎日日打嚟咁滯， 仲要冇任何優惠叫我續約， 好彩我醒打死都唔續住， 等到而家終於等到， 所以話未最後一兩個月都唔好續約就係咁

數碼通狗都唔屌

垃圾!

N又話有新PLAN 既

唔係一兩個月，係一兩個星期

舊客呢屌

CSL 舊客無優惠 diu

睇下speedtest咪知點解咁多人屌囉

黃埔地鐵站附近地面

地鐵佐敦>尖沙咀

約滿即轉！
垃圾csl仲衰過我以前2G年代用3

csl 一多少少人紅色線，綠色線就上唔撚到網

ok 咁你返去擁抱華為啦

手機cap 圖好難?
張圖咩機又無收幾格又無
你講咩都得啦..

OFCA APP自己用一次先啦

咪有講收爆哂5格囉

滿意未呀？

轉咗無限嘅巴打可以瘋狂睇LIHKG啲廣告鳥

屌 csl仲有年半

返到屋企轉過個app測多次，又咪一撚樣，有咩講呀？ 收少左一兩格搞到咁樣？

最開始cut無限嘅就係smartone呢間仆街公司

vpn

smt 4G無限 交緊41x

但係得佢一間仲用愛立信
其他轉哂用支那華為基站你用埋我嗰份

298好抵屌喎 我攞黎BT先

用支那野

QOS 你BT 撚到我話你勁

白痴一問，去到2017年，仲有咩嘢需要經常性用到BT？

片.同GAME
都係翻版既

唔用adblock點block連登d廣告？problems?

冇接個adblock VPN又咪一鳩樣

5格信號下邊咪有 csl 囉 盲

呢啲正一死乞衣嚟，死返去用華為台把啦，物以類聚呀。

降返去adblock 2.8.2
就可以唔洗長開VPN

想問下
減價後，唐樓數據上網，會打ps4 ,bt
Csl 同數碼通會好d

有睇過教學 未搞

求sales PM

你明顯收唔到格數

CHECK 左MAP...
/....

Ok, 即係我既問題，唔關個台事

反映完意見比Csl, 佢地都係咁答我呀 因為我垃圾用iPhone 6s收唔到，唔係個台coverage問題

所以先叫人咪轉黎呢個西台

收咁遠既SITE

咁咪即係csl既問題囉，收邊個site我揀架咩？

如果同csl投訴，佢地答「有個近d既發射站架，不過唔知點解你收左去遠d果個」呢個答案你自己收唔收貨 又或者答返d咩因手機型號、時段乜乜柒柒而有不同體驗，你又收唔收貨

地鐵我都算，可以賴下港鐵唔比入去舊站做工程，新站會好好多。但依家係地面都係咁，唔好講450Mbps同600Mbps, 講返300Mbps, 依家係連10% download speed都冇，even係黃埔呢d新起既港鐵站附近地面/我屋企都係咁，仲有人csl吹奏地面最強

仲想轉入黎既我真係恭喜你

用緊垃圾13x plan 有無得升級

舊客呢你老母

10月到期，用緊CSL 10GB plan
睇黎可以叫佢轉做無限上網！

咁你有換過其他電話試先?